點睇cctai班法師連J都唔比人打

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

最後一張喲有D肥

。

唔信佢地無j過女同學同同事 平時咪又係日日都喺度話「全部女人都係g」依家又話要尊重女性

J佢先係尊重佢

自己就可以叫人大波驊
雙重標準到...

仲打J對唔對得住班義士？

拉🤚🏿

話佢大波係讚緊佢
又唔俾

梁凱晴咁大球，仲勁過五大素球啊陰公

講兩句你估真係做咩
屌你老母真係走去屌你老母咩

第四張

夾腸仔好正

樓主係鬼 拉✋🏿

睇大脾就知佢好受力好好推

我對所有職業都一視同仁